越黎越多歧視post 大家唔好再搞分化/歧視/仇視好嗎

依家好多關於歧視
蟈 南亞 女權 環保 政府 外籍傭工
既post出現

有d人會搵關於極端女權/環保人士言論，post上黎引大家鬧 想加劇大家既仇視

有d post 只要牽涉南亞/外籍傭工 就會有好難聽既說話出現 似睇唔起/歧視佢地咁

依種風氣其實以前都有
但近幾個月經常比依d post洗左半個版
係香港既風氣變左做咁，定係連登風氣黎？

依度既會員大多係年青人（1980-2010）
你地開依d post 真係會影響到其他人個思想/心理
影響到社會個風氣

網上面匿名唔係大晒

希望大家放‘負’ 前，諗一諗

我依個渺小既香港人，希望大家個腦唔好咁多仇視/歧視
我地可以打從心底對唔同思想/ 唔同人種既人nice d

負皮既人
係咪覺得上網亂踩人/侮辱人好威威

如果你想人停止咁做 我勸你唔好用呢啲咁低level ge persuasion黎勸

我同意架

道行低

其實睇到D野好心灰 想搵個位講講姐,,,